{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129201952/gyeongju-nine-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699112558403&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228370826&selectedRatePlan=262395065&expediaPropertyId=66506311&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 나인"
    },
    "text": "慶州ナイン (경주 나인)\n慶州ナインはファンリダンキルから3.1kmの距離に位置しており、ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ナインはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ナインはファンリダンキルから3.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "慶州ナインではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "慶州ナインは28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ナインのチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ナインのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "慶州ナインの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、慶州ナインでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "慶州ナインのチェックイン方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "慶州ナインのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "いいえ、慶州ナインではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、慶州ナインでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州ナインには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ナインで喫煙はできますか？",
            "answer": "慶州ナインでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 591
    }
}